同屋企人因為反送中嘈交搬左出去 宜家冇屋住

有冇巴絲有房借黎訓
同屋企人因為政治立場鬧左交 會交房租
如果唔方便 可唔可以幫我傳發出去幫我問下有冇人可以收留我？
唔該曬大家

住陌生人屋企始終唔安全
住青年旅館啦

推
我冇野講！

我冇嘢講！

巴定絲
巴既ok,
利申0仔

我無野講

絲打諗下呢個
我有fd都住呢度
環境唔錯

唔好啦
同陌生人住唔安全
一陣入錯狗竇點算

過一兩日 你戴頂中國國旗帽 戴多條紅領巾 返到屋企掛牙毛幅相上牆 冇人再敢屌你